{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075303?place[place_type]=GID&place[gid]=1075303&place[latitude]=36.3122227375&place[longitude]=126.5158213537&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 난다펜션"
    },
    "text": "当ナンダペンションは大川海水浴場に位置しており、海水浴や各種レジャースポーツを楽しむのに最適な場所です。 新築建物としてきれいな環境と多様な便宜施設が備えられ、皆様の大切な旅行にもう一つの思い出をお届けしています。 ワンルーム型、ツールーム型、カップル型、メゾネットタイプなど、様々な構造の客室を用意し、恋人、友達、家族が一緒に過ごすのに足りることがありません。 これからも正直さと誠実さで最善の努力を尽くしてご案内いたします。 ありがとうございます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペットの同伴は禁止されており、未成年者は入室できません。 客室内では禁煙です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 メゾネットタイプや児童、幼児と一緒にいるときは、安全に留意する必要があります。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場は17時から24時まで利用でき、炭とグリルも提供します。 駐車も可能で、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナンダペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ナンダペンションは大川海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナンダペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ナンダペンションでは海水浴や各種レジャースポーツを楽しむための施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ナンダペンションの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "ナンダペンションではワンルーム型、ツールーム型、カップル型、メゾネットタイプなど、様々な客室の種類があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にお知らせください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の紛失や毀損については、お客様の責任となり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内で炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は17時から24時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 492
    }
}